覺唔覺得放左工就唔覆whatsapp既人好冇責任感?

睇你whatsapp人講d咩啦 問公事我都唔理你啦
放工就係自己時間 你話知我煮部電話黎食

我留返下一個working day先覆

whatsapp問得你即係預你即時覆架啦

咁員工合約寫工作時間幾點至幾點？覆既時間計唔計OT?

係架啦 我係唔覆架啦

睇心情啦呢d野

返工唔用得電話 放工逼你睇電話